# Вложенность групп
Группы могут включать в себя другие группы. Допустим любой уровень вложенности. Группа может содержать отдельные камеры наравне с другими группами.
Вложенные группы показываются в превью родительской как разделенные на сектора прямоугольники. Цифра в них означает количество объектов, включенных во вложенную группу.
Чтобы перемещаться по уровням вложенности, используйте навигацию вверху экрана «Мои камеры». Когда вы находитесь в группе с уровнем вложенности больше 1, в левом верхнем углу появляются кнопки для перехода к ее родительским группам.